連仔幾時開過crypto台

玩過crypto真係唔想玩stock

建議買入2800

老野先炒股

珍

用財經台就得

而家先買會唔會太遲